疑病症令我生不如死

有冇人明
成日覺得自己好快會有絕症
或者會盲會聾 照顧唔到父母
其實都幾癲 但係因為咁睇專科睇到窮
成日擔心將來 日日都過得好辛苦 係咪心態問題

同路人，唔睇醫生唔安落，就算有時睇完話冇野都會覺得醫生係咪睇漏/驗漏